---
title: 'ZF-getriebe 8HP'
fieldset: default
id: 3a32cbd8-87c6-4b86-9ff3-fdf2bddb5c6c
---
<h1>Tuning BMW ZF 8HP</h1>
<h1>ZF 8HP</h1>
<p>Voor zowel de BMW-benzine- als de diesel automaatbakken hebben wij softwaremodificaties ontwikkeld. Hiermee presteert uw auto beter en kunnen er zonder problemen hogere koppelwaarden behaald worden.
</p>
<h2>Werkwijze</h2>
<p>In al onze ZF-optimalisaties worden koppelbegrenzers en koppeldrukken verhoogd. Hierdoor zijn in combinatie met een motortuning hogere koppelwaarden haalbaar.
</p>
<p>Voor al deze automaatbakken hebben wij een speciaal programma waarmee we de D-, S- én M-standen optimaliseren. Daardoor presteert de auto beter en rijdt vooral een stuk prettiger. En dát wilt u wel!
</p>
<p>Wij zorgen ervoor dat de D- en S-standen straks veel beter op het motorkarakteristiek aansluiten.
</p>
<p>-Gevoeligere gaspedaal frequentie
</p>
<p>-Snellere schakeltijden
</p>
<p>-Verbeterde reving bij terug sckakelen
</p>
<p>-In het instrumenten paneel toont (D1,D2 etc.) inplaats van alleen “D”
</p>
<h2>Prijzen</h2>
<p><strong>€ 325 incl btw</strong> in combinatie met chiptuning
</p>
<p>€ 425 incl btw losstaand
</p>